今晚行過柴灣公園往翠灣方向，既一男一女

想同你兩個講，你地既幼稚行為，簡直影衰所有手足，知唔知呀

咩行為？

樓主一定係住柴灣

同問

行過都要俾你抹黑？

係倒返轉呢

條女正唔正

你諗多咗

肯答未？

？

話說今晚我行過柴灣公園，突然聽到有人大叫屌你老母臭西，咁我就望一望，跟住再望同圍，無其他人呀，唔通屌我？跟住越行越近，越屌得過癮，又話打我囉咩呀⋯⋯但又唔望住我想點啫你大佬，跟住我叮一聲心諗，因為隔離正正係，popo宿舍，唔通當做我係公安，大佬呀唔好咁低B，睇你兩個都唔細，又唔係村童又唔係MK,係我開咗你波啦，跟住知咩事我就唔出聲，因為係到嘈，一陣有公安嚟，大家都無著數，而且試想吓如果我係公安，怕咩同你開波打一獲，就算返狗屋都無事架啦，其實係想提吓果兩位，你到做埋啲咁幼稚既事，會唔會影響到真心黃的手足呀

你試下過去兇佢地
實驚

就係知咩事，先唔攪佢地，如果唔係同佢兩個幼稚行為一樣

未見過鬼唔怕黑

要型就唔係咁架

呢啲行為同藍屍廢佬有咩分別

1999， 成段嘢全部都係逗號
慌死人哋唔知你真鳩吹咁
所以究竟佢哋望緊邊度先？係咪真係屌緊你先？

當時我望周圍都無人，除咗我同佢哋兩個

逗號=鳩吹? 咁鄺俊宇咪成日鳩吹?

又唔係望住你，咁佢哋望緊邊度屌人老母臭閪啊？你講啦

當面對住狗屌咁大風險
會唔會係對住POPO宿舍屌喳 雖然都係不智

無所謂啦，我都唔係想同你講，係想同佢哋兩個講啫，如果佢兩個真係屌其他人，咪當我9up囉